馬德里親善大使皇馬向加泰伸出友誼之手🤝

回歸馬德里既懷抱啦

3分換取加泰和平，值得！

公子獻頭

應該要頒諾貝爾和平獎比牙朗！

加獨

牙朗
慈世平球玉

牙朗又幾多射無入波

冇出牙，佢特登唔踢，廢事忍唔住入波

牙朗